突發！！！道路好暢通！！

香港人照常返工！！！

大老山隧道全線封閉

港鐵又開返

暢通咁你咪幫下手

一個人點幫手

又開返

坐狗鐵基本

荃灣綫塞緊 太子手足好波！

一個人塞唔到就停下先
手足安全最緊要

巴士塞唔到 d人輕鬆搭巴士返哂工

大欖好似幾順暢